條女唔撐警唔撐前線唔撐和理非 可以點？

小弟係黃 但女友係中立
佢話暴力唔啱 解決唔到問題 所以任何一邊都唔支持
我嘅比喻係 黑同白 要對抗黑 點都會有灰色
但白支持灰 就要否定晒黑白灰

6月時已經因為呢件事冷戰咗一排 以為過一段時間佢會改變立場 同佢講多D就應該ok
同佢講多D時事 佢都係哦哦哦emoji hea覆
但周同學嘅死我真係好唔開心 早排問佢點睇 佢話好可惜 但佢仍然係冇改變立場

我真係唔明白 我係咪應該接受佢咁嘅立場？定係早日和平分手?
有冇巴打絲打同我係同一情況?

BTW
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

中出即飛

叫佢收皮

分手啦

中出即飛
請善用不推文回覆

飛左佢 巴打你值得更好
政見唔同好難行落去

仲講女，屌你啦

中立只係唔敢承認自己係藍既垃圾

屌多兩次就share俾前線手足

you deserve better

呢啲垃圾post仲要出幾多?
分手啦唔好煩

你問連登仔只會有一個答案

你上得嚟講預咗分手

分手

屌完佢就閃 咁都要問

中立咪姐係藍囉 你都On99

中出即飛留閃卡

一齊都無用 頌洗出post嘅分手la

呢啲po唔撚好推拉

你對唔對得住手足呀 屌你老母飛鳩左佢啦

中立仲垃圾過藍絲
識得個離地中產真係好戇尻

到而家仲咁講擺明係藍,你唔係仲信條女中立呀

唔成熟咪害人，自己離開啦真心

佢住得喺香港，仲有中立呢個option咩？
中出即飛啦！
道不同不相為謀，對住佢過人世會好難頂

飛撚左去啦

呢刻仲中立

你條女係on9，中出都嫌臭
飛撚咗佢啦 價值觀唔同 咪害你下一代

中立=港豬=唔用腦
飛得

is

佢講得唔係冇道理啊 佢只係唔支持任何一方暴力
做咩要迫佢支持你嗰套 佢又唔係撐警

偽中立，自私人，保護自己才不表明立場，不是同路人

所謂中立仲垃圾過藍

飛啦屌

呢個時勢唔會有中立 叫佢食屎
連沈MK呢D牆頭草高級學者 點用文字都再扮唔到中立
而家仲有人敢話自己中立?

對條女都中立 陌生人同情侶中間

可以用不推文回覆 救暴大呀

留精不留情

你問番佢 二次世界大戰點樣完
你女友唔係中立, 只係一個不問世事又無思想既臭西

中立咪啫係藍囉 快啲同佢拉埋天窗生舊綠嘅出來

中岀即快

飛撚左佢啦

問下佢接唔接受到721 831 101 發生既事
有人爆眼，被藍絲劏肚，中槍，姦，死。執法者同政府自己都犯法，違憲，出爾反爾，不公，無恥，講大話
如果接受唔到，叫佢比方法去阻止政府同執法者濫暴，迫害，執法不公同犯法

示威者犯法，政府已經打壓佢地，死傷無數，面臨數以十年既監獄
但執法者同政府犯法呢？
無人阻止到。

都5個月
你自己話喇？

分手啦 你係咪想問一個無腦無良知的人一齊！

分啦 香港大把相同價值觀嘅女啦

中大生，唔好了結自己生命

分手
己經唔係立場分別，係良知問題

我依幾個月係咁問自己如果另一半係藍或覺得警察冇日問題 我會點？我宜家肯定搭你 肯定屌佢一餐然後分手！

我宜家覺得如果我另一半係港豬 我都接受唔到！

sp

姐係港豬
飛得

呢啲咁嘅女，飛

獨裁國家講中立嘅都係腦殘，
趁早中出即飛，第時結埋婚一定後悔。

我前男友都係咁
同佢講元朗鄉黑 北角福建幫點樣打市民 佢唔出聲
叫佢罷食富臨咁間單 佢表情係不予置評覺得我太過火
最後冷戰大半個月後分手

樓都買埋 只能夠講好彩未結婚

黃藍是政見
黑白是良知

認清眼前人係咪真係可以過世

其實係良知 唔好扮晒野 企係道德高地 獨善其身

直接飛

飛得

屌你老母，今時今日仲有人中立

飛撚咗佢

飛囉，唔好喺呢啲時候開垃圾post

你味撚理佢地 乜撚野中出即飛。
而家意見唔撚同就要比人屌？

一段關係長唔長久 唔係建立係意見一致上面
而係尊重大家ge「不同」

分手 諗唔到其他野好做

中大既歷史同學術價值咁高，俾人爆唔理就俾左立場啦姐係，仲點叫中立？

一定一堆人勸你分, 但我認真覆下你.
情侶未必要政見相同, 我都見過互為政敵既情侶, 收工唔講政事.
但呢種唔係人人得. 你要老實問下自己接唔接受到同另一半只可以講風花雪月?
然後, 就算你接受到, 另一半又接唔接受到?
如果呢兩個問題你都答唔到或者好肯定接受唔到, 咁分唔分手根本唔到你揀, 因為遲早散.

(以上都係你條女起碼未撐警先咁講, 如果又係口講中立實際撐警, 手足自己搞掂佢)

係嫌藍絲個image差
覺得自己好過藍絲
懶理性 咪話中立囉

佢條女唔係純藍
而係話「暴力就唔岩」
咁佢良知有咩問題？

「佢話暴力唔啱 解決唔到問題 所以任何一邊都唔支持」

你同佢講對事件冷漠都係一種暴力
冷暴力

BTW 你同佢仆嘢係唔係要好溫柔？

飛啦屌 咁撚大個人無批判性思考？
暴力就係唔啱 又係企道德高地嘅左膠

如果佢會關心您見您受傷會心痛, 唔會特別屌示威者 (例如被塞鐵嗰時) .etc , 其實我覺得ok ...
即使佢思想係豬d, 但係有人性有良心就可以

殺撚左佢，哂米飯

而家仲中立既已經唔係人

我以為你講緊我老豆
我老豆同你女朋友一樣
佢屌1111粟一燒痴線
不過我一同佢講警暴 佢就唔出聲了
跟住話我太天真 未返工 唔知好多人手停口停 就算係有堵路 只要你遲到都會扣勤工獎 d人好慘blablabla
我同佢講老細會體諒 真係返唔到都無辦法架
佢就話我想得太美好 遲到就係遲到 以前佢讀書時期返兼職遲到會無勤工獎
跟住我屌佢 以前無緊急法呀 依家有無呀 情況係咪唔同左呀
又唔出聲

利申我老豆係死港豬 死偽中立撚 好鍾意各打五十大板

言歸正傳 我老豆我無得選擇 但係做左屋企人之後呢類comments會搞到你好頹好躁好絕望
所以 唔分等過年?
以後你女朋友真係做左你老婆 日日講呢D說話 人生就真係...

中咩撚野立仲衰過藍絲

你出得po都係想我地叫你同條女分手姐

佢良知只會喺見到路障磚頭先出嚟

識跳水但變浮屍 離奇跌落樓冇咗嘅人命 被警察爆眼 721黑社會無差別打人 的士衝向人群撞斷腳時 佢嘅良知就唔知去咗邊

乜撚野係中立

同你差唔多case
利申: 手已分

良知包括不同考量因素 暴力只係其中一個指標
義賊係咪賊？

中出完確保佢有左先飛

接受唔到 自己另一半係應該所有事都講到 唔會避而不談有忌諱 至少大家睇法大致上係相同

其實我都覺出po問呢d嘢好on9 但真係揸唔定主意 麻煩各位

佢有警犬炮友 fced

樓主已深潛

佢個人壞咗 分不清人性為何物
飛得

今生只娶後勤絲，你唔係冇聽過嘛?

世界唔係1+1=2咁理想
呢個時勢仲中立 一係自私撚一係逃避撚
生於亂勢有種責任
仲乜都唔做 對唔對得住出面班手足啊
呢啲女應及早斬攬 樓主放過自己啦

與多個朋友分享 然後分手

分手啦 妖

分手

完，上一頁

而家香港仲有中立？
你條女咪撚扮啦

用條丁撐開佢

帶佢去示威現場食下TG

呢個時候仲講女

你條女冇人性 飛得啦

屌多佢兩鑊

你條女一係無腦一係無良心，你自己睇路啦。

中出 閃卡 分手

不推文
你條女都on9
對身邊事物人命都可以冇感覺？

佢地應該好鍾意比狗屌
屌完會撐警

上乜撚嘢熱門啊屌你老母直接飛啦仲問問米咩問!!!
拉!!!!!

送俾狗屌

唔散既話 問心你仲忍到咩

點解要幫人去下定論？

其實到左今日我認為 中立ge人先係最有良知
從「意圖」 上 為民主係一個良知
但係從「行為」上 大家都係冇良知。
戰爭係只有輸贏 戰爭個意圖可以好美麗
但戰爭本身就係要埋沒良知。
將良知同行為掛勾只會成為包袱

中立即係藍

飛撚咗佢啦
佢有冇嘗試了解你嘅諗法呀，吓吓hea9 你
價值觀世界觀都唔一樣 點一齊呀
佢呢種人眼中只有自己 你旨意佢會真心愛你？唔好傻啦

中立即飛

飛左佢

咪撚再係呢啲時候開膠post

大大力插醒佢

中出，閃咭，飛

agger
分唔到事實同良知既所謂中立都係藍屍

見到頭個行中立 已經唔撚洗睇 你係條女係死臭雞

中立=藍
或者話仲衰過藍

已經係良知既問題, 冇良知點解仲要人尊重?

做香港人已經好多嘢無得揀
老豆老母中立/藍你無得揀
生而為香港人你無得揀
點解有得揀伴侶你唔揀？
唔講政治 一個同你價值觀唔同而傾唔埋嘅人已經唔應該係你嘅life long partner
人生已經好多嘢無得掌握 趁你仲有權思考+揀女人

佢都只係想圍爐取暖

拉

可唔可以發起一人一信要求停課

請善用不推文回覆

免費sp，用完即棄

好同意#73所講
認真回覆一下你，呢個唔係政見唔同，即你係美國 各自支持民主共和兩黨，fine，但起碼價值觀、普世價值唔可以差太遠。
你女友嘅情況令我覺得佢係唔思考，因為 總之暴力就係唔啱啦 係好容易嘅，但要深入去睇成件事或者理據充足咁解釋自己立場，係需要思考的。難聽啲 即佢唔用腦或者冇得用。
咁你可否接否一個咁嘅人有機會做你終身伴侶？
我自己係好重視價值觀一唔一樣，同埋唔中意膚淺嘅男人，我另一半係好難相處的，但價值觀呢樣嘢支撐落去，相處可否慢慢磨合，有啲人娶妻係求賢淑，唔使好有腦，乖順 打理好頭家就得。你要思考嘅係，你最重視啲咩。

。

咁要從行為 同意圖上去介定。
但我個重點係
點解而家會變左 非黃即藍？
假設你係黃 我係港豬， 你用「良知 」 去迫我接受你個套， 呢件事本身 仲有冇良知？
如果用「迫」 係冇良知 咁用良知黎做大前提 仲有冇說服力？

其實呢個係情感台 ， 我只係唔想大家去討論樓主事情個陣放入太大政治 同哲學。

好簡單一樣野 2個人要長久
唔係睇大家有幾夾
而係大家會唔會尊重 大家ge「不同」

如果樓主覺得呢個係良知問題 佢接受唔到 味分手lo.
呢的先係幫緊樓主

但我接受唔到的人 「分啦 雞黎 條女中位就無良知」

可以898

呢啲女
飛啦

無中立

唔洗諗咁多
日屌夜屌
屌厭就中出即飛

分手啦
黑白是良知
無良知既人 無必要再晒時間
又或者唔捨得既
中出完先飛囉

男朋友係藍 日日屌大學生話佢地無腦 但佢讀緊space

分手 完

中立＝自私撚

佢轉唔到就分, 無謂一世煩

呢個係智商既問題
根本如果對件事深入了解既係一定唔會中立
話自己中立只係話比人聽自己係一隻港豬乜柒都唔理

場革命已經發展5個月 太多極端事件
是非對錯 非黑即白 好分明 對錯如此 個人立場亦一樣
如果仲真心做中立撚 一定係平行時空臭系黎
中出即飛 完

你撐爆佢個西

咁而家佢條女真係港豬wo...
樓主問可以點做， 我味就「感情」呢方面比緊意見lo
咁你想表達的乜🤔

個個人 冇良知 所以我唔尊重佢
咁我仲有冇良知？
點解要將人地感情 政見 拉落良知到？
用良知去綁架一個人 係味有良知？

今時今日話中立嘅，可能個良知仲少過藍屍。

因為藍屍有部份係「我睇唔到」「我冇聽過」，而你條女係知道嘅。

撐大佢個閪

中

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

朋友女朋友都係中立，手已分，仲畀我攞嚟寫故仔放上連登，分咗毫不可惜。

BTW不推文

吉野妹d friend
唔好阻佢睇tvb就得

藍絲唔係睇唔到
而係佢地睇到老連咁大碌棍 打撚到人爆剛 都可以話係「藤條」
呢的先係冇良知

分手 快 無謂哂時間

點頂呀
今日朋友gp個個講緊中大
有條臭閪仲喺度post佢食甜品 買名牌d相出黎
佢從來冇表過態藍定黃
但呢d仲乞人憎過藍屍 藍屍都叫有立場吖

個個人 冇良知 所以我唔尊重佢 咁我仲有冇良知？
咁黑警冇良知，所以你唔尊重佢，咁你覺得你有冇良知？

點解要將人地感情 政見 拉落良知到？
簡單，政見係源自個人修養

用良知去綁架一個人 係味有良知？
你去問下黑警

屌人地咁多死傷你竟然重有心情煩分唔分手

中立就是藍，無野講
大是大非面前仲可以咁冷漠咁冷血，分手啦

問完人點做你又唔做，咁問黎做乜春。
中立咪姐係藍，只不過驚比人打唔講得咁白。
一個人連良知都冇，仲有咩好講

香港政治常識：自稱中立=智障藍絲

出現了 一係藍屍 一係阻膠 一係on9
Blocked

呢d人完全冇良心
係自保撚
你唔撚洗指意你有一日有咩事佢會救你
佢只會顧自己
你覺得呢種人值得你將以後嘅人生浪費起佢身上？？

根本係呢個世界上從來就唔會有中立
中出即飛就可以了

叫佢仆街

’中立 暴力解決唔到問題‘
唔暴力更加解決唔到問題喎

大遊行=二讀
勇武抗爭=撤回

刮到佢醒為止啦
屌都廢撚事

警甴放犯先 定獅鳥出現先
喱啲問題答到口水乾啦

首先你唔好拉落黑警到先，樓主個個係感情問題
你可以話因為佢係港豬 所以佢冇良知
所以你要分手

但我比樓主個意見係
叫佢自己諗 係味港豬就=冇良知
係味冇良知就一定要分手？

無錯 個人修養會有不同
搵返同樣ge人拍拖一定比較好，
但大家有冇方法搵到最合適個一點？
呢的係要交返比樓主去諗 唔係話一有野唔岩就分手。

你真係真心膠 🌝

都幾個月喇
仲中咩立
呢啲自私撚自己睇路啦

港豬自私撚 祝佢以後第一個比人清算

屌醒佢

中咩立港豬黎 政見唔同怕起上來都辛苦 you唸you

飛左佢喇

不推文回覆 謝謝

今時今日喺香港係冇中立呢樣野
完

我覺得2個人一齊 就算點難相處 一d大是大非大家嘅判斷都應該一致 但佢呢個觀點我接受唔到 我出去發夢課罷買罷食 佢就訓醒返工照買照食 只係而家未遇到大家爆發點 但其實遲早會爆...

點解唔好拉埋黑警講
個角色套咩人落去都適用
殺人犯/強姦犯/黑社會 冇良知 所以我唔尊重佢
咁我仲有冇良知？

係咪港豬=冇良知？
721之前都可能仲唔係既，而家死撚左咁多人你仲無動於衷既時候你仲話唔係既我冇野好講，識條冇良知既臭雞過世？心照啦

最適合既一點？
良知已經係好撚低既入場費黎嫁啦wo

因為政治取態同價值觀有密切關係 呢樣野會影響你對一個人既觀感 自然影響埋感情

如果樓主都係港豬咁大家價值觀一樣當然無問題 咁佢開得post就明顯唔係港豬啦 咁大家價值觀唔一樣又點一齊得耐？

中立係賤過地底泥

不推

中出，sure中咗先飛

中立=勝利球迷 收皮啦

因為我地都唔知 佢條女所謂ge中立 界線係去到邊
如果佢話 「721個的係藤條」 咁佢呢的就叫選擇性中立
如果佢話 「前2日比火燒ge呀伯 真係抵撚死」 咁佢真係冇良知

你條女係籃

點解一定要人有立場？條女唔反你咪由得佢囉
根本無必要迫

分明係港豬
識過第個女仔仲好啦

中立最撚賤格
飛啦

價值觀當然會影響感情
（ps. 政治 只係你其中一part ge 價值觀)

無錯！ 個重點就係 價值觀唔同 可唔可以一齊得內？
喂！ 感情 就係要大家努力去經營嫁啦🤷‍♂️
唔係 我一發覺有野唔岩傾就分手嫁麻

淨係識得講暴力係唔啱既人智商有冇80
你確定要同智障既拍拖咁大犧牲?

偽中立真藍最噁心

六月嗰陣都反姐喺藍囉
中咩立姐

叫佢仆街死

慢慢教喇，pull

頭腦清晰

有d人會覺得幾年感情浪費左
但無想過未來幾十年要一齊過

早日分手喇

當年納粹德國 盟軍點解要轟炸德國 打到返柏林還撃? 真係好殘忍... 佢地咁樣同納粹德軍有咩分别?人地打你 唔代表你可以咁暴力還撃 總之暴力就係唔啱 所以我兩邊都唔支持

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

佢認唔認同你有咩關係？
唔會改變到你既諗法

中立?
而家仲有中立?
屌撚完咪算囉,何必上心

當地盟軍殺咗幾多德軍士兵? 人命嚟㗎 佢哋都係打份工啫

唔值得同佢過人世

因為有啲事本身係冇諗過要用到良知呢個字
例如黑社會無差別打人 警察輪姦 插贜嫁禍
本身以為文明社會共識係呢啲絕對係不能接受
但原來有人係覺得冇所謂啦 社會夠平靜警察有特權又有咩所謂
甚麼基本人權人人平等都唔係咁重要啫

去到呢個點已經唔係價值觀/對錯問題
唔係我投民建聯你投民主黨嘅分別
我個人認為係真係解決唔到嘅矛盾

我讀得書少 唔知你分做意圖同行為對個分析有咩幫助
即係個女仔係個有良知嘅港豬?

不如咁， 先唔好討論樓主女朋友單野， 咁會清楚的。
分析一件事 可以從 意圖 行為 結果去講

例如藍絲支持差老 因為覺得差老要維持治安
「維持治安」 呢個意圖本身冇錯，你支持佢維持治安係岩ge。
但差老係執法過程（行為） 上係做緊違法ge事
如果你係支持埋佢個行為，但又好清高咁覺得自己企係正義 個邊，咁呢個就係問題， 你自己都唔知自己諗緊乜。

會講呢樣野 我係希望大家討論一件事個陣 唔好將2件事抄埋一碟， 所以黃藍互屌 冇結果就係咁解
一個講intention 一個講action.

再講返樓主條女 佢話「暴力就是錯」 所以佢2邊都唔幫
佢係針對「行為」上 去講呢件事 。
因為如果就咁講「行為」 一定係2邊都有暴力
（我諗佢女友個思考只係去到呢到就停，所以我唔可以話佢中位 就話佢無良知）

但係.....而家差老就係用緊「維持治安」 用粉色緊佢地違法行為
但黃絲唔撚係，我地一開始就大方承認要攬炒😎
仲有我地衰左會比差老拉， 但差老犯法呢？ 又邊個拉？
即使2邊都有 暴力 但大家個起跑線 同遊戲規則 就已經對黃絲好唔公平。 咁2邊ge「暴力」 仲可唔可以畫上= 呢？

呢種人 第時相處落一定好撚慘

大家價值觀太唔同 而架叫掩耳盜鈴

到今時今日仲好似你咁客觀嘅人真係唔多

中出都廢事
咪整污糟自己條丁

同你一樣，八月頭已分手

我覆左另一個post

兩邊都屌叫灰 兩邊撈埋一齊先叫灰呀 佢有咩作為係令呢個情況變灰呀 各方都屌只係黑白各分 佢兩邊不是人

講多無謂

屌多幾獲先

一個post就睇得出品蔥真係好撚高質

俾呢個佢睇下 不過都唔覺得佢會因此而改變
腦殘係無得醫

中出飛喇